{
  "Navigation.Sign in": "登录",
  "Navigation.Subscribe": "订阅",
  "Navigation.Account": "我的账户",
  "Navigation.Login": "登录",
  "Footer.Powered by Ghost": "由 Ghost 驱动",
  "Cover.Subscribe now": "立即订阅",
  "Cover.Login": "登录",
  "Post.Published by": "作者",
  "Post.Previous post": "上一篇",
  "Post.Next post": "下一篇",
  "Post.Related posts": "你可能还喜欢...",
  "Author.Location": "所在地",
  "Author.Website": "网站",
  "Author.Social Media.Facebook": "Facebook",
  "Author.Social Media.Twitter": "Twitter",
  "Content.Visibility.Paid": "此文章仅付费订阅者可见",
  "Content.Visibility.Members": "订阅后可见",
  "Content.Visibility.Filter": "此文章仅对{{tiers}}等级订阅者开放",
  "Content.CTA.Upgrade": "立即升级",
  "Content.CTA.Subscribe": "立即订阅",
  "Content.CTA.SignIn": "已有账号？点击登录",
  "Comments.Member discussion": "订阅者讨论",
  "Pagination.Load more": "加载更多"
}